今日派傳單嘅時候 有個叔叔叫我同你哋講

佢話，公務員集會嗰日做乜都好
唔好衝唔好勇武
驚拖到佢哋落水，遲啲就唔可以以公務員嘅身份出嚟支持你哋

同埋唔好發夢發得咁密，可以俾啲時間俾和理非集會
一嚟，前線都會攰
二嚟，個個星期都俾人拉十幾二十個，好大損失，我哋承受唔起

Btw
請支持8月5號全民大罷工

8月5號我會出嚟罷工

我係香港人 8月5號我會出嚟罷工

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

8月5號全民大罷工

冇錯 但係今次我哋要盡量避免

8月5出黎行

Uncle

大家努力 俾多少少野和理非付出

我係香港人 8月5號我會罷工

我差啲喊出嚟仲有好多人同我講加油同塞錢俾我買物資

推

加油

多謝巴打

今日係見樓下派反而係中年姐姐
唔止你地後生架 加油

佢岩嘅
但究竟邊個先係主動出手先

認同，真係唔好衝！ 要和平，理性